阿仙奴惡夢，赢歐霸再同熱刺爭超級盃

如果有呢一個場面，阿狗肯定俾人由頭笑到尾

倫敦一哥 熱刺